有冇人知保濟丸個樽仔點開

整大啲個蓋得唔得

用腦開

唔怪得知你都開唔到

無指甲邊就用支叉撬開個蓋邊啦
唔好太大力呀會爆到一地藥丸

有冇人知點開樓主個腦黎睇 樓主個頭傳黎陣陣屎味

你鍾意聞啊嘛

無圖

夠大力應該點都開到

兩隻手指夾住左右左右咁開囉

唔洗開，膠囊黎，成支吞就得

塞劑來

中學生都上連登?